點為之淺藍、深藍？

以我理解，係咪當自己利益受到港共、狗損害時，就會即刻轉黃 = 淺藍？
仍然死撐 = 深藍？

唔知有冇錯，如果係咁的話，其實深藍係少到幾乎冇

淺藍可以通過思想教育改造佢地深藍改唔到
咩人都會因為自己利益受損而可能改變立場，如果咁定義的話，會令成件事變得好虛無

所以咩「文宣改造淺藍」，其實係只能夠通過「結果論」去睇

你真係得閒, 鍾意垃圾都分類